[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(71) 直播中 韓妹盲閪喊出黎

開錯再開

屌你

開錯sor

屌東漢冇感想

好擔心呀屌

屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西 屌你吹水台 傻西

收皮啦主席好撚煩

哎

韓妹盲撚咗

眼鏡

眼鏡又跌

唉

權協點

D人唔番黎

n

應該無啦

做乜突然播眼鏡。。。

唔好怪樓豬啦 太灰

29 眼鏡

眼鏡！！！

唔想問

屌 眼鏡又跌

又跌

28 kenta

屌架仔

屌

睇到喊左 痴線

跌咗屌

佢地啲反應做乜鳩

今季d票真係好癲

27名已經30萬起跳

眼鏡唔好再跌喇

屌好撚sad 又跌

27 english

Wb會唔會過百萬票？

唉 眼鏡又跌

英文

橙

英文！

English

englishlam

毒撚個樣好惡

英文阿 但唔高

英文老師

English lam

english lam！！

英文!!

毒撚實好驚入唔到

english係跌定升？

毒撚點算

26 得得

得得

好緊張

英文升咗好撚多

升

屌 得得得

盧得得

求直播LINK

得得得 你入你入

屌盧得得

屌 得得

多票過S1勁多

已經入得兩個 入到個兩個仲係咁跌

得得都幾高喎

屌毒撚點算

屌得得

聖雨呀快啲出嚟

得得又醜左

屌咁多人投得得

25 金泰東

唔怪我講完冇人理我

屌唔好出黎住

泰東！

得得仲高過眼鏡

search 愛豆tv

迷妹係勁既

得得做乜咁前

得得都咁高

泰東

毒撚快啲踩住盧得得上啦

已成定局
到底點撚解有咁多票

啲韓妹盲㗎 聖雨實又跌

泰東新頭好型

泰東 以後走花路吧

盧得得高過眼鏡有無搞錯

狗公灰撚咗

bnm 係咪會有一個入唔到

狗公好慘

好慘

求你 ６０名

狗公

有啲真係無了

好慘呀嗚

毒撚呀

24 毒撚！！

終於返到屋企開電腦 但都唔想睇了

毒撚

毒撚！

bnm 啱啱講完就有

40萬 毒撚

BNM入哂

brand new入晒

BNM訓住入 我愛你地

上年第一都係得50萬

好耶毒撚

要咸了

毒撚高過得得

毒撚呀!!!

diu 點解盧得得入到+咁高

毒撚又係升咗好撚多

正

升左14名 叻仔毒撚

yaaaa bnm 入哂

bnm 入哂好嘢

好撚勁

屌影oppa啦

23 甩

我要朴聖雨呀屌你老母！！

權玄彬你走啦

哇？

垃圾甩係你啦 咪撚再升

毒撚升咗勁多

仆直

上次24嫁都

朴佑鎮 未嗌佢次前佢勁擔心

甩

甩甩請走

con

屌咩甩甩

女兒身為毒拎同毒撚相吸

盲

唔好比鏡頭oppa求下你 嚇到我心都離

垃圾

好彩比想像中低

boa黑面

在煥個樣好唔gur

屌甩甩

繼續跌！

甩跌呀繼續跌

屌啦

扺死

甩閪哂面

走啦free rider

YGK+ 應該得佢入到啦

22 oppa

YGK+得甩

我驚一陣見到甩個票數會眼火爆

下round 898啦甩甩

垃圾 咁多鏡頭都係咁跌

oppa

抵撚死

屌 oppa繼續跌

Diu

屌你老母

聖雨跌到21

跌咁多 好快見甩甩唔到

跌

又趺呀屌........

oppa入到22

我愛你朴聖雨TOP22

屌根本影個兩個跟住出

屌比丁丁踩住上

21 朋友

朋友終於到你

河成雲！

點解我覺得丁丁入唔到

屌禁錯返吹水台po

東明個樣已經

係

屌好矮

見到呀彬笑

矮

彬啊彬

朋友

嘩幾驚個yg k+ 1x名
好在唔算好高

一定唔會
屌丁丁升到咁前既

身高

TOP22 聖雨會升返㗎

身高差好正

朋友好細粒

我屌你老母臭西呀

朋友要繼續升

..............

BoA

淨低啲人

點解彬咁靚仔

朋友幾高呀？

準備聽甩點比人屌

便便molamola

係oppa太高

屌身高笑死

甩甩入到 佛祖笑到好似見到自己個仔咁...

YGK PLUS應該再見了 88

Ren 入到架何

幼稚園

好灰。

甩唔好喊呀

屌你班韓妹係唔撚係戇鳩

放心

174！174！

收皮啦 free rider

垃圾甩

下車啦權玄彬

屌你收聲啦，好想直接飛左甩甩

仲有人係隔離個POST度 唔撚理了

top11唔洗睇啦

屌你老母甩con返去瞓啦

Yg+之後應該見唔到啦呱

食屎啦甩！

甩緊張到

收聲畀oppa啦

屌你收皮啦

宜家先多謝 屌你啦

依家先識多謝 笑撚咗

無人想知你再提SS2

收爹啦權玄彬

甩甩依家先黎懺悔

依家先多謝

屌甩甩出黎洗白 依家先黎多謝ss2有乜撚野用

你係SS2負累 收皮啦

做乜型架又柒左

Minhyun冇表情

日文

甩走啦

在喚呀

Free rider死淨把口 收皮啦

甩再夠膽偷懶死撚梗

柒架唔好喊

洗白做乜9

收嗲啦甩con

今晚唯一聽得明既野

型架

不嬲都柒

點解會聽得明日文

計番條數⋯⋯在煥同波兒入唔入到架

唉 接受唔到丁丁踩住oppa上

丁丁識日文咩，又喊

我都係

笑咗

佢同呀爸呀媽講

姐姐對你唔住

+1

佢好似識聽

仲要唔比我oppa講野 屌你老母

好撚灰

未必係因為佢 mnet剪成咁啫

隱藏camera

屌你因為oppa冇鏡頭先跌到咁低

冇心機睇

屌冇mood呀

又笑又喊 屌你

眼鏡啊

要喊

嚇人了

屌MNET老母

眼鏡又

收皮啦丁丁 佢頭先先問完一句日文點解

鏡頭都冇個啲 知入唔撚到啦 好撚嬲

冇心機睇。

雞仔

係味又喊喇

唔想睇fnc

mnet係咪想推fnc

唉 死埋一邊喊先

JR

英文好低啊 好唔開心

fnc 5x收皮啦

佢播到好感人咁

屌菩薩

在煥入唔到用陳入到既話我屌mnet老母

福b

文福

文福呀

oppa冇鏡頭跌到仆街 我真係恭喜你呀仆街Mnet

文福要守住center

排名前姐 唔驚既

推走佢就有

佛祖你做得好好

佢兩個點會入唔到

屌 瀨屎

嚇撚死

有情

屌 我都嚇親

我都嚇親

波兒好得意

死啦我笑咗

波兒好可愛

想睇智聖

笑到瀨屎

終於講中一次會出現既野

今日心情大起大落

屌 神轉接 好搞笑

有謙b socute

點解我一開始要睇呢個節目 唔睇咪好 屌你老母

ren

Ren

又嚟

崔珉起

雍雍

雍

笑死

雍雍吶喊

傻雍

雍雍 笑左

雍雍笑死我

好好笑

雍雍仲好笑

笑到我

雍雍正

邊個話雍雍淡定 垃圾小道

笑撚死

samuel係咪想what the fuck

雍好似果幅畫

三秒差啲爆粗

好撚嘈啊黑絲

實係

屌垃圾黑絲

oh my god

係啦

我都覺得係

完全笑唔出

捉腳好正

笑死我

屌眼鏡啊

屌 眼鏡癡撚咗線

莎莉

眼鏡個口都幾大

眼鏡個樣

屌眼鏡

眼鏡同朋友

sally 又鳩叫

眼鏡SALLY

sally

大輝

眼鏡 sally

雍雍吶喊名畫
我要買啊

朋友嚇撚到拍哂手

朋友做咩拍手

孝子好撚假

笑到仆街呀屌

樂華好假 屌

屌笑到仆街

玩強

李建熙 莎莉孝子笑到我仆街

屌笑死

Sally破音

強又扮野

朋友好撚正

朋友好似海狗

笑到痴線

阿蛋演技時間

又要比放送份量玩強

好想做嚇人個個

好撚假阿強

玩強你走啦

屌玩蛋假撚到

屌 做乜 假到咁

屌...樂華真係無一個係無辜

好假啊

屌又俾鏡頭佢

比左錢架嘛

好假阿玩強 收皮啦

會唔會太假...

假撚到

強洗唔洗咁

屌好撚假

屌玩蛋飛櫈

樂華鬥假

玩蛋咩事

樂華成班都嗌得好假

白虎

玩強真係專業演員

公主

會唔會太誇

依個仲好笑

真男人來了

真男人

會唔會打爆塊鏡

生男渣

samuel想爆粗

次次白虎出場都係呢個bgm

pish

拍手

會唔會打爆鏡

白虎會唔會嚇返人轉頭

係喎無dan既

PUSH

好qqqqqqq

小公主爆粗

少女想打人

少女白虎

ㅅ

王大陸

王大陸隻眼有事

屌..王大陸

屌 好撚好笑

奶

收皮啦奶

奶共

屌 奶

。。。

？所以？

收皮啦讚自己靚仔

阿奶冷靜左小小

點解可以咁大動作

阿奶假到

拿 我信呀森無做戲既

係啦 無嚇到好威啦

雞仔都好好笑

雞雞

雞仔即刻望後面

不過阿奶都算真實反應嘅
比起樂華班友

白虎公主嚟
不過話隻野似ren笑到停唔到

以為係後面

以為係自己後面

福福

下次...以後不要再見面了

奶呢句笑死我

文福b

好耐冇見過文福

福啊...

福B

福

冷靜文福

文福 我愛你

雞仔好可愛 即刻望下後面

屌文福世界第一

頂 文福最好笑

文福恥笑左

文福好得意

文福係o撚哂

文福係咪見唔到佢其實

文福好可愛

屌笑咗

文福好好笑

繼續講

文福好勇敢

文福冇心情嚇到

文福零反應

好波

福心諗講緊認真野呀，屌你

文福真係世界第一 當之無愧

張文福 fighting

繼續講自己嘢

fighting

屌 文福喊緊突然彈出嚟

想聽文福認真講

樂華無一個係無辜.gif

隻咁嘅鬼對文福嘅恐怖程度點都唔夠Mnet嚟

需要做嘅事就一定會做完先，真男人

真係好鍾意雞仔 點解可以咁可愛

呢個又咩嚟

Mnet做咩轉死性係咁推白虎

剃鬚啦白虎

Jr

白虎 流浪漢

乜嚟？

jr

菩薩

講JR髮線

pledis特輯

mnet轉死性推nu'est

被binc

Pledis集體mean鳩隊友

呢part係做咩 有無翻譯

無人知咩黎

好慘 脫髮

“練習生解釋時間”

好索阿文福

唔使剃鬚 好man好正！

唔明點解奶會紅過佢

屌好慘

Mmo

mmo

逐間公司講 會唔會有RBW

MMO MMO

點解有人咁快手入黎負皮

MMO

MMO真係好好笑
要同佢地打LOL同OVERWATCH

屌 好可愛啊

MMO 말 많 오

正皮ed

預計唔會

말많오

智聖

得得得

辯解時間

收皮啦盧得得

Mnet同Pledis有仇咁款

得得果然係盲撚左

得得得 你最樣衰

阿得

得得得 你吹 你吹

盧SHUTUP.GIF

Pass 下一個

咩意思

唔明點解外貌順位會高過佢

乜春果汁相

多嘢講

得得 果汁相？

wb

Wb!!!!!!

wb 時尚

WB Fashion

潮流尖端

Wb fashion

多汁(眼淚)

個BGM lol

繼續

唉屌 繼續

又嚟啦

又喊啦屌

又要轉mood???

又

又黎

唉又要咸

唉屌又黎啦

唔洗睇啦 唉

唉屌點解oppa係坐係22

屌又黎料

過山車。

終於睇到

心累

已經冇心情

係咁折磨我地

重頭戲

唉比丁丁上到位

其實好慘
有啲都知自己無機

屌 唔好咁快文福

心很累

希望唔係丁丁

朴聖雨我愛你

坐係下面d人咩心情

真係好撚多票...痴線

屌 跌咗咁多

屌白虎

點解救到便便一次 救唔到第二次
仲有右爀啊。。好心痛

20 白虎

白虎跌到20

恭喜彿白虎

屌你老母跌左咁撚多

跌咁多

molamola

冇心情

已冇希望

19 ren

ren應該

白虎得20

4十幾萬 屌

屌又p社

痴線有冇咁多人想丁丁入top11

又p社

屌nuest期期跌咁濟

屌呀

nuest跌左好多

白虎居然跌

51萬

今星期冇跌算係咁

18 丁丁

屌 個個都跌咁多 咁邊個擠咗上去

開頭撚佢地撚得咁開心

Nuest 真係入唔到咁多

屌丁丁

丁丁

丁呀

丁丁跌好多

又dan

屌呀白虎得20

冇其他人可以爆出黎既新鮮感

屌丁丁都高過NUEST 食屎

jj

便宜仔

屌 丁丁有咁好咩

又推丁dan

算把啦 一人一票既丁丁收硬皮

屌 又黎

17 孝子

唔好撚再推丁丁

屌樂華

屌韓妹全部盲閪黎

父子line似真

屌乜姐 丁丁一定係度嫁啦

好彩得17

屌 預告撚人

果然比預告撚

跌啦樂華垃圾

mnet

16 在煥

雞仔繼續上啊

在煥！

唔好俾鏡頭智聖呀

在煥

Minhyun一定要升呀屌

金在煥

형

金在煥 爆丁咁高

唉樂華可唔可以集體退出

好彩

開心唔起

在煥呀

在煥上

15 雞仔

雞仔咁撚後

上位圈d票好癲

WB會幾多票

雞仔好可愛

雞

原來我果幾百票係咁無用

係 好難搞

知係自己

望住佢地好似望住成班小朋友

會唔會有1000萬

屌 早知唔買ACC

百萬

都係冇變排名

李建旻啊

雞仔真係好可愛

奶真係笑得好似弱智 唔笑仲好啲

籃球好得意

會唔會太多票

連登d票簡直係以卵擊石

會唔會過百萬架

根本無得鬥 咁多票

好灰

14 文福

雞仔要加油啊

FUCK

下

屌文福

Agger on99

文福低左咁多

fuck！

見到rbw幾個坐係下面仲笑得咁開心 好心痛

屌 文福

文福？

屌咁撚低

文福跌左好多

屌文福跌咁撚多

文福跌咗好撚多

屌福福

你班仆街韓仔

屌文福跌到傻

屌你老母 我要文福呀

好撚嬲

屌！

出咗11

14？？？？？屌你老母

屌文福跌到

福福係咁跌

屌！！！！！！好嬲

屌 暴跌

我屌你老母

彬仲係後面笑咩 有咩咁開心

初心呢仆街

屌你老母垃圾韓仔

屌文福咁低

我屌撚哂班韓仔韓妹老母呀

驕

屌文福跌出左11

韓仔我屌曬你地老母

韓妹全部盲撚哂

韓仔做鴨啦屌你老母

韓仔啲虛火

13 波兒

波兒

屌你老母 跌咁撚多

波兒！

屌曬全世界老母

食屎啦韓仔

14位......咸

波兒都跌左 冇鏡頭

波兒都跌

下個minhyun啦掛

只要下個唔係智聖就得

ss組平均升晒

計落淨一個位先齊我地平時果頭20！

唔好影鹿呀屌你

個心開始跳得快

Minhyun頭11啦 ？？

我屌？

鹿！

shit

屌？

世雲

12 鹿

吓？？？

鹿

？？？？？？？？

下？

下做乜撚

鹿又跌出11

屌 咁低

屌屌屌佛祖旼泫兩個一齊入top11

燈力

我屌呀

估唔到pledis衝到咁前

好危呀佢

連登啲票真係

好撚開心呀

唔撚係啊？

咩事啊

屌你老母！

哇我屌 撚完人未

sorry sorry真係爆得好勁

會唔會係咁啊

屌鹿跌左

好on9

連登d票

無撚用簡直

鹿由第一集拎第5跌到12

泰熊仲笑得出

笑唔出囉我

FEEL到呀強呀森是但有個入到TOP3

係咪強孝入11

sorrysorry2組威力好大

仆街啦屌 差一位

孝無

十幾同廿幾d票差成倍 點玩

唔買ac啦

喂認真 唔掂喎咁落去

孝子出咗啦

真係笑唔撚出